[MCU]邊套戲好睇討論咁多次，係時候討論每集既主要敵人吸引度排名

Iron Man - Iron Monger

The Incredible Hulk - Abomination

Iron Man 2 - 鞭狂

Thor - Loki

Captain America: The First Avenger - 紅骷髏

Marvel's The Avengers - Loki

Iron Man 3

Thor: The Dark World

Captain America: The Winter Soldier - 寒冬戰士

Guardians of the Galaxy

Avengers: Age of Ultron - 奧創

Ant-Man - The Yellow Jacket

Captain America: Civil War - Zemo？/ Iron Man？

Doctor Strange

Guardians of the Galaxy Vol. 2

Spider-Man: Homecoming

未睇spidey
Loki>winter soldier>zemo>ego>ultron>>>>all

guy好正,好早已經睇佢,由time machine開始,又係一套好戲
之後大作仲有普羅咪收屍

Birdman>>>>>>>Loki>=Zemo>>>>>>All

Ws都唔算咩奸角，要計都應該hydra(?)

Loki>=Zemo>>>>>>>>all

不過mcu啲奸角真係冇乜邊個令人印象深刻

係 我已經唔記得雷神2 iron man 1 2 3既boss係咩樣

反而最有印象係hulk個集

ws殺人唔斬眼，記憶都係最後先恢復，梗係算奸角啦

事但啦，反正個個都冇咩印象

WS每次出場段bgm

Winter Soldier>>>>>>>>>>Vulture>>>>>Loki>Zemo>>Ultron>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>All

WS

佢係好冷血，但作為奸角佢既動機同內心戲幾乎係冇，只係殺人既傀儡，所以奸角黎講係描寫得唔深入

Vulture應該係mcu奸角頭三

Vulture邊有得輸，車入面嗰幕屌打所有

第二zemo

之後Loki

Btw Bucky 係主角

滿大人>>>>>>>all

Skrtel>>>>>>all

Vulture＞Zemo>>Loki>all
禿鷹描寫得最好，成係反派既理由充份又貼地，佢本身又醒目仔，對翼又型，又唔係on9中二病
Zemo戲份少，但控制Bucky令到Avengers分成兩派，間接導致Avengers分裂，話佢係最成功既反派都不為過
Loki就純粹係演員魅力
計埋tv既話，Killgrave同Fisk都可以一戰

自